[集思廣益]香港人要諗下幫美國人提供貢獻

美國幫香港一係普世價值二為利益，只要香港同美國經濟更緊密，美國有更大意願幫香港遠離威權主義，香港要可以成為美國在亞洲的超級中介嗎？科技？感覺香港好少 Business target 美國，成哥都係去英國歐洲為主

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

美帝真係解放咗香港嘅，將而家D軍營讓晒畀美軍又點話

到時應該唔會有人反對中環海濱軍事碼頭添

we are talking BUSINESS here

做解放中國橋頭堡